一句講曬,歐陽炳強有冇殺人

有
冇咪撚屈人啦

沒睇可以睇返引用份資料